你係令我改嗰個 但係你已經見唔到

知你忍咗我好耐 我改咗喇 不過你應該已經冇興趣知 多謝你成就咗後來嘅我

你地有冇d野係另一半要你改 但你分開咗之後先知錯 先去改？

希望佢改左做男人唔保護條女都最少陪條女一齊行唔好再有危險dum低條女啦

收皮捐返入老母閪啦

當然有 男人永遠都係
人要走 心灰意冷
先話為對方改變
點解對方仲係你身邊既時候唔去改變

我已經變了 但也來不及了

以前一直都係幫人教老公嘅角色, 到而家已經對愛情無乜希望, 覺得自己唔識睇人, 又無乜緣份識異性